和勇不分，有咩方法令勇武派嘅力量變大？

勇武派特點，人唔夠，難有新血

做咩先可以令勇武派維持到落去？

其實運動已經進入左另一個階段，你見區議會已經係咁撚政府，查數翻緊班賣港賊舊帳，黃色經濟圈開始萌芽，商家唔再敢支持政府，呢啲其實真係正中支共死穴，所以我地方向係諗點樣壯大呢邊，呢個亦係和理非接力，勇武暫時休養生息嘅時間

無
前仆後繼

勇武講覺悟
唔係咁易

尤其冇大台
冇一個好似梁天琦咁有號召力既人
去將和理非wololo變成勇武

休養生息就係比對家有時間慢慢拉人
半夜拉 暗角拉 然後下個禮拜扔落維港

如果認真答 先炒經濟 /

對方更大施壓 （其實港共已經好顛）
，但港人未適時反應

一個字

煞